[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (1831)

me

slow

JJ聯12M

最後果下幾型

Lm

Slow af

我

bee有乜可能贏唔到不死雀 all in

哈佬大家好

真？

BEE唔追啦
上次追到佢羸就算

1:1

11

不無人allin臭車

All in 仁川定全北對家好

落底啦屌

快撚到

水原同大邱 玩完未
3射1中 3射0中都夠膽死

2點大波

利伸未中過

快啦屌

尚州蒲項比多粒

lm

屌你個西 全新同我入波

蔚山又撚手足

全下盤 馬會fat fat

大鳩入未

嬲撚到字都打錯

半大收錢

中

水原咪撚尻我快入喇

韓假半大無即場洗唔洗3個鐘先派

水源爽手啦

究竟有幾豬兜先會買大鳩上盤

Me

停角停幾耐。。。

要

細10.5上

現代2:1

大波水泥gel

春袋勁到

假波

大波

大尻NG 中！！！！

大鳩1:1

一陣就2-2

大鳩cup

大鳩劇本要來了

大鳩

尚州蒲項比多粒呀

大鳩入面波豬那都識上樹

大9 cup到頭五抽一派100

大邱cup佢！

我了

比多球

大鳩1 1

不如水原入波

中左1:1

終於見到希望執番¼注

韓假少賭為妙

支持

水原隊垃圾準備又00

全部都唔識點派

大邱入多球 三星都入佢啦

夠膽水原贏比我睇

大鳩杯鳩佢！

春袋半大與半主之間揀咗半主
EASY OK?

大J1:2
11.5s

大鳩集氣！

邊個話客勝仲有1.5..

買左50萬....今次真係jump了...

大邱 三星 廢鐵快入波

8.5b cashed

定啦 贏撚硬

有冇巴打睇live 係咪2隊妹下妹下

大邱 水原攻爆佢

1.48 all左50k

1:2

1;2

南！

大邱1-2 屌你老母

唔好停 -2角。。。

慶南正氣

落番去先

大鳩1:2

慶南好波

大鳩
大波

3:2集氣

慶南goall, 俾少少希望大家撚下狗

柒頭！

屌…

屌 驚...大拿拿50k,補個飛先

馬卡奧勁撚到

好波！開完個NG比我先輸 理撚得你

行緊上ifc天台

笑4

三星被禁屌

水原上啊

水原三星 入一粒好嗎 需要球迷嗎？

上半鳩射

慶南個黑鬼痴撚左線？

搶口到

入一粒一世球迷

制鐵半2 全2 上

慶南

慶南大波

水原贏波今日唔屌女

等睇補時2:2

慶南收錢

自己高粒波 倒掛 一氣呵成

比人jer得多要jer下人

求下大鳩俾次機會 買左10.5大 唔係一場輸兩注掛

大鳩2-2得唔得

現代3:1

3:1

世界波

jj聯

水原攻到妹妹下

Nba

以後一蚊不賭韓假

無入球啦等角啦

水原入波一世球迷

2-2

22

串埋幾多賠

三星 你絕殺一球啦

廢鐵比多粒啦求下你

10c 爆佢啦

屌。。。針2注贏1注 食得屎

屌咩 又炸 鳩

深盤就同你allin dllm

炸

蔚山上場打完假波
今次打真軍

大邸輸半叫爆區

FAKE完對家入 慶龍NG ALLIN

跟！

水原巴打準備上天台

唔關佢事喎又
係JJ聯太廢

三星 大鳩 快啦

三星大波呢？

水原妹到仆街

打鐵佬比多球我

大鳩連cOK？

今朝2k尼卡2k聖羅全針好嬲

江原1球都冇 dllm

最後十分鐘唔係有入球show？

江原頂撚住

13c 有冇可能

大J個場完左架啦
無角無入球到完場

嬲到仆街

Gchi

仲信水原隊垃圾

快

買唔買廢車？

廢鐵拿拿臨比多粒我啦

水原佢最叻係咩呀 補時絕殺呀

慶南ng

屌 廢鐵個場球大

俾人絕？

水原快入

上呀

全北出d人都幾尻

大丘

3x4中兩關比我收翻個本

Jj半場全大
唔爭在半場開埋主其他啦

好！

大9又假希望

水原傳波比對面既屌你老母

冠軍已袋 理撚得你

強陣？

現代勁撚到

李東國上場 allin廢車啦

大邱豬半可以嗎

咪撚00啊屌你老母水原

差一隻角呀 快啦

大尻no goal

仆街慶南罰球送禮

停撚晒c

差小小入能埋大鳩

Samsung

全北出乜人都夠炒啦

做咩唔刷角

球證強行食角
咁惡./..

廢鐵唔入比人入啦

果然係韓假

食左c? 見住365封左好耐盤之後無c

屌咩。。。 差呢隻

水原快撚d喇屌你老母

大鳩冇12碼

慶南開單啊夠膽就 連輸三注大大獲
你夠膽就一比二完場

11.5s頂住

水原三星 我請你立即表演拿手絕技

補時絕殺！！！

大鳩角大只需_分鐘

水原差d輸埋

大丘入

0:0踢黎做咩

慶南派唔派得切我買全北？

係咪咁撚惡呀韓假 球證食角都得？

批准

快撚d喇水原入啊

完美咁SKIP左水原

我叫你入波啊水原屌你老母

大鳩速度日一個

新嚟？

三星！比啲水原我啦

補得2分鐘水原

大J封印！

輸尻埋佢啦三星咁肉鳩酸

大邱輸半得唔得？

又食左隻角？

大鳩唔刷俾人入啦

韓假比啲假嚟睇下屌你地老母

度好3點 想知都唔講

唔想知

球證買角細

會和！

爛鐵半2 全2

水原三星連續四場聯賽0:0

水原比人入埋

強行細角

力頂到尾 叻仔制鐵

呢啲仆街隊黎
不如咪撚踢啦00

痴撚線 連食兩隻 俾多隻我先食啦

1:3未

江原好波絕殺

江原ggggoooaaalllll

江原

夠癲所以羊
羊左幾多

買左11.5大

三星輸埋

原來韓職咁易賭

3星

I 水原又撚手足

三叔

真係俾人絕

屌 仲以為 三星入

水原你老母比狗屌喇，又斷我過關

好！ 好波！！！

笑死 三星堅廢

陣間1730大家買阿德要小心
對面主場贏左墨勝

10k屌左客勝

比兩角 快手

又食？。。。

射得4腳波冇1腳中龍想絕殺 搞笑咩

gel出事

廢鐵1:2

支持 見住佢係咁封都無 番工都無心機了

1:2廢鐵

水原輸鳩埋 食屎啦

自己踢出去

叻仔尚武

隊隊主last min goal
仲唔到到大9

留返d錢玩日假算

全北？

快手連C雅

韓狗絕殺差慶南

浦項收錢

好彩上岸

廢鐵大波中埋， 爽

大鳩做咩停屍

韓假要等幾耐派？

大邱絕殺一世球迷

全北未贏過呢個盤

仁川聯 0/+0.5

三。四個鐘。無既場嘅話

韓k 係咁， 賭多d 韓k 就慣， 封唔一定代表有野

連登大船一撚定係買全北啦

絕殺求輸半啦屌

大尻無柒頭gel得未

即

FC首爾[0/-0.5]

全北食屎大

前鋒唔開即場開澳假盃

馬卡奧我愛你

韓狗訓撚完地未

12碼大鳩

仁川聯係咪護級？定降硬班？

真係假波

大鳩D人GEL哂頭搏到12M
入硬咩

屌你個閪真係3場都主隊絕殺

gel你老母

12馬變角啦

封印頂撚住！

12M dllm

韓假

12m!!!!!!!!

邊場

全北通常開超深盤都會贏 開半一就輸9晒

絕殺12m

大9

12m好難入

2:2

goallllll

場場都有絕殺咁撚勁

Goal!!!!!!!!!!!!!

咁都執返條屍

ye 絕殺得好

咁都要跌翻半格出黎 DLLM

抵撚死
妹波妹出事

輸半

上番去先

唔差在cup埋啦

話撚左即場無好野

全北1.5b

假能到最後10分鐘慶南完全跑唔郁又係咁送罰球

3倍+6倍ng cashed

點買

SUPER

1.5客勝

完場啦好嗎

完左？

gel頭出事

90分鐘外圍轉左平手 仲要低水

好波 食角食晒我啲錢啦

靠12碼開大

話左啦

差兩角 diu

最後兩分鐘防守能力減1000, 隊隊都有絕殺

Cup埋

完

完啦屌你
快撚d完啦屌你

好小睇韓假 原來假撚過澳鳩

補左飛 不敗，正，都估到假球

11.5s

咁都出得事

一樣

球證好波

補幾耐?

快撚d完啦 10.5s頂到瀨屎

11c

完左

補撚到11c, 角大黨有福了

2-2 11C FT

快撚d完啊

倒贏1.5k 多謝大邱主4

瀨得

屌你老母球證食c

慶南客勝派錢

絕殺和波爆角

球證幫手都幫你唔到 絕殺埋

買左客勝既我，唔補飛低死

屌 收得注11.5s 仆街

全北廢車

首爾應該贏唔到，派錢咩

補咁撚耐俾佢爆左一注10.5s

又同得仔兩場同路

加句應該又話派錢, 你講緊咩

屌練心練到 最尾一秒先開得出10.5b cls

係咪真係開左先完?

全北2.5 細2.55 倍點睇

係 開撚完 即刻完場

即係話佢要首爾

叫我燈閪

點解唔買波蛋呢咁

11.5S表示嚇親

全北今場變林寶

垃圾球證救左幾次角

原來兩注都係11.5s
早知唔洗咁緊張

全北今場大炒天龍吧

大注過關呢兩場 中左咀啖你

傻閪先以為派錢

全北讓咁深都買係咩心態

jump

全北綠色?

直屌主其他了

對

全北半場炒3球吧

廢車

全北上次報唔到仇 今場要搵人出氣

為左唔想比你錫 我會發功

極速刷兩c, 屌咩

3分鐘2c
買大定細

全北轉死性刷角?

全北隻船大唔大

全北贏唔到兩粒

3分鐘2c
90分鐘=60c

角大煙幕 入細！

全北刷角=唔識入波

不嬲刷開， 係之前馬會次次都揀中唔刷果d 場黎開角俾人買

半1全4
仲記得

高水9.5b 就入

現代3:2

jj 反cup ok?

明明平均場場都多角， 馬會咁都揀到d 咁西既場黎開

咪咁啦

天龍個龍上身

廢車下盤。水泥gel

讓到咁深應該唔大 不過都會沉

屌你老母 咁撚快就三角 我點入手啊臭閪

咁快3c 點買

現代到底有幾廢

天龍入波未

刷角吧

3c
唔敢入細
放棄

11.5

半場爆角ok?

屌，入緊10.5b即刻封

一開波就刷

上場全北半場9c 今場？

Me2
可能呢兩場反底呢

定過抬油

上三千啦

角阿

好肚餓 冇錢食飯

首爾入到未

廢車唔人,針

廢車繼續刷角

比人禁屌緊

Gel

韓職下盤日？

入爆佢未呀..

Barcode禁屌

2場1.5B針

天龍贏埋得唔得

全北係入球13倍 要入手了

首爾呢排好廢啵

廢車試新野
仆街

全北半大

係咪放水俾仁川#999#do

全南入一粒先ok?

半全大24

今次到蔚山正氣全北假波了…

呢幾日幾正氣 數據禁屌真係贏

各位手足。睇住一開始已經爆角咁刷。下半場停C姦阿

咪玩我啦 全北打全南冇半大

100蚊全南fg睇波

有冇人買左手耳

最後兩注
全北
首爾
生性啦

我就睇下天龍撐得幾耐

車讓一球球半？

球半兩

廢車針

696定3箭

全北又撚手足

撐撐下就90分鐘

入未呀屌

有無全北11.5S巴打

大板飛腳

無入球啦

架仔只信696

前鋒 黃蜂

首爾仲係0射

allin左閪車,針

又同路 一爆3隻即入11.5S

Agger 但盤似和

半3全4搖撚準備

希望頂到

全北又撚手足 冇波停角

我相信自己嘅冰封能力

本來想入10.5S @2
但狗會唔比入
變咗1.92就唔想要10.5S

全北半場一球先啦

天龍近排咁勁要受讓球半兩球

半大gg

蔚山想點

不了 南要入

2.5b

首爾0射門但7成控球係咩玩法

首爾又輸得

搞咩呀
全北下下鳩斬入禁區

1點大完3點開細

9.5 重出江湖

汽車比兩球先

呢期得囝燈啲定書包燈啲

一出即入2.07都唔比我入
唔要了

9.5S

jj聯追和ok?

竟然有一日可以同包爺相題並論

臭車想點呀dllm

等6.5入B

廢車唔入俾人入ok?

Jj

濟州rc

32” 會一球
45” 半大

車！！！

作為昔日亞洲第一球隊
全北而家踢到咁撚樣

紅咗仲....

廢車正一ON99 又比佢撚

2018仲有人買有車字嘅球會

拜狗踢隊垃圾和埋添

天龍fg trytry

首爾未起過腳
等斬

車路士 0:0

FT

首爾係咪唔想踢 直接投降算啦

紅左仲勁ok?

蔚山頂住

半大針了

今日借左500蚊 希望可以博上去追數

屌你首爾控住粒波又唔射想點

首爾結紮左？唔識射

做咩封左盤？

全北封左盤

今晚又有車

屌啦媽韓職仲衰過日乙

對家就入

7分鐘3c
30分鐘3c
90分鐘=

阿婆都識買廢車對家利物浦

Jj反cup ok?

手耳1-0

3C

4c

4了
等9.5s買啲先

廢車C來了

9.5S咁博

G
Fake

廢

真,上場踢到咁樣
唔買利記真係對唔住自己

針了

車路士

10.5 1.7x唔想買

買定2.5b啦

今季一定長追利物浦

若要生活好

1.9X都無買
角細低中位數只買2倍

首爾d人個樣好似踢街場玩玩下咁

直屌英超x歐聯冠軍收息
好過做定期

屌 同左自己講咪撚再賭韓假
輸左一半錢了
首爾win 大波 濟洲+1 jump撚晒

華西西甲冠軍

屌拿星 又伏

有撚排都未收錢

11.5b

廢車半主派100

一個下午輸清袋
買左一千慶南客勝，捱到80分鐘打後都唔補飛，低死
俾人絕和火起，買一隊累左我三次既首爾，仲低死

驚乜

LM

馬會開全北即角條友好撚勁
場場都咁撚狗咁撚

屌你濟川聯入黎做乜撚 我個-1呀

閪黑就停停啦

半主幾多倍

點解又信廢車

今晚咁多場波你買曬韓假...
入定錢翻本啦

角球盤又望家鄉了

收爺啦

按咗層樓allined
下年一間變三間

韓假今日咁快派

有即場

半大未 全北

點解近呢一兩個月好似多咗好多深盤 之前無咁撚誇

Jj 絕殺未

首爾點撚樣

今晚all in利物浦

走地係快d

其實我真係未買過冠軍
有排先收錢唔中意
係世盃先會買

全北唔入天龍入啦

1/1.5半大盤真係好邪 一粒都可以冇

閪車玩夠未呀dllm

睇埋陣先啦

Jj紅黃牌客其他gel

兩場都2-0ok?

70%控 1射 果下仲要炸
你估下佢想點撚樣

韓假針 一粒都無

全北2.5s 有成2.55 倍， 派錢派到咁

全隊永久坐輪椅

廢車刷角啦好嗎

Cccccc

廢車快入

冰冰冰

全南天龍穩到，唔信入車糕二

點解自己咁傻仔
廢車球半兩球深盤都買
針定先

好彩岩岩買啦切半大 又輸到仆街

輸埋

Fake完對家入 手耳垃圾到

Fale完定理

0:1

下盤日

輸埋
韓假開全下盤

jj聯cup到送一個飛機杯

首爾

但韓假有幾多人買細
通常都係唔買
要80分鐘後開黎睇先開波咁刺激

屌你老母首爾

韓假唔派點賭球啊

其實係咪真係咁邪 炸完對家入

唔入俾人入系列

首爾 反cup 全北全格派200

橫b我了

Lm高難度

冇即場就要等3個鐘

反cup 啦

咁都過到關就派你

精神！

天龍整粒先啦

撐

G持

696 前鋒 bee ?

首爾放水放得咁明顯

一陣反cup啦

首爾唔炸未好囉屌

同路

成班真係好hea

屌 廢車半格唔到真係針 allin左

會？控球率咁高得一射

首爾廢車
上定ifc先

屌你老母！吖！

sor law

果一射仲要炸 擺明收錢放水

仁川平半下盤有成2.13
中既咪fatfat

擺到明玩神奇更衣室

驚係下場先cup到

59分想買首爾封左我

屌佢老母啊得仔

廢車盤讓幾多?

祝羊

-1.5/2？

冰住

Kayan mama me好肚餓呀

屌你老母垃圾車

咁撚深?

有個車字都係垃圾

唔想要水 想要狗飯

今日696輪換 睇路

三箭

一至五，除非放假，唔係唔煮la

廢車3.5大開到咁熱冼9人

買唔買角大好 9.5b 2倍好吸引

一二隊都強陣

真係抵撚死架
廢車亞冠出局
咁撚廢

買得蛇對家羊了

好耐冇見過mama，貴 子弟還好嗎？

蔚山 3:2 ft

我做箭鈀比大家發洩下啦

當然好

頭場唔買6號唔好話識馬

全北神奇更衣室

禁語
仆街了

1.66乞食

Lovely son 食厭左？

全北大1.5上車

西蘭花

無時間煮姐

垃圾車都上

以為你知道佢繼續食會變傻仔

ka巴jump了

越針越有
幾千隻手指

金信煜來了

兩場都7成控球率 一場輸一場和

全北下半場456

1.5/2b 入手

等0.5/1B

廢車妹到80分鐘

衝動左啦， 廢車讓咁深唔值得推呢場

全北有即場果然唔係好野

派iPhone未?

首爾唔cup既全隊永久傷殘吧

想睇

全南入未

首爾隊野有跟開都知今季廢到仆街 仲有人買

13倍無入球 gel定先

全南 轟佢

而家仲有4倍

廢車1:0 or 0:0?

0:1 OK?

Ccccc

Ok

你就傻仔

全南fg送一本天龍八部

全南個龍神救

首爾 汽車

盤就輸鳩硬

全北撚夠未 入波未呀DLLM

12c未

直屌全南WIN了

兩場加埋都未必有

RIP

25/9
藍十字 盤 💰
廢鐵 FG 💰
水原 盤 ❌
仁川 盤 ❓

首爾快追和再杯

立即 立即追和反CUP！！！

劇本將於比賽80分鐘後開始
請稍等

係天台收唔到上網

劇本0-2

我sky100你幾邊

全北1.56想allin了

全北頭10分鐘爆C 呃左幾多人上船

全南入佢老母

Gun

尚州 17c ft

全北主勝都有1.6
買盤果d

下半場勁左好多

哈里發塔

1.5

屌你老母 韓k上盤有冇咁難開

💰

唉

咪再刷啦一係

再等多陣睇下咩料

6c

屌算..補NO GOAL了
臭閪

9.5b allin

等睇全北成場禁屌最後輸埋

完場前一粒爆鳩你

Cup未呀屌你老母

首爾就入

易撚到

未來人

上呀，普B

又要落馬會增值 希望上返黎首爾比我輸半或者cup

首爾串全北可以點補

繼續0-0

細波

廢車FG

首爾快杯

有幾多巴打要咗廢車?

等買韓假絕殺算

ok

半大又死 1.5大又死

廢車賽前主勝有冇1.2

即場就停撚哂c 隔離就半1全七

1.25

全南入佢

仲唔轉0.5／1

全北全南求其整2粒嚟啦
首爾cup佢

9.5 好似

全南個龍 比人射到升曬lv 攻唔入了

2.05 9.5 1.68
2.88 10.5 1.36

10.5
B 2.05

首爾畀啲火嚟

1.75 1.5 1.95
2.17 1.5/2 1.61

半格都唔撚比我

得囝要左

入8.5b高水先

1.69入手

韓假真係以後唔掂

首爾班撚屌訓醒了？

首爾會cup

狗會剩係開呢場
最尾實有劇本
真係任佢開

夠膽就一場都唔好比我中 半格都唔好比我食

全北肯入未

1 0

即入

全北fg cashed

goalll, 1-0 完場了

廢車比多粒

廢車整多粒

仆街一轉盤就入

呢場似祖記果場

廢車10 goallll

整多粒買波衫

一齊跟我講汽車汽車！

crushed

睇LIVE冇入波既

Fake jor

crashed

反cup未呀屌你老母

平行時空？

好波 炸埋

笑左

無入球繼續gel

365封都冇封過 球探都響

炸完對家入？

首爾2;1

ON9睇緊LIVE同我講入波

點呀入完又炸

屌你又炸

首2:1

首2 cup

1.81 win 買上盤既巴打有咩感覺

屌fake乜撚

首爾又炸

屌你咁低水都要撚狗

Goalllllllllllllll

炸都唔算

連炸

全北

做乜撚

多謝bb

兩隊炸夠未

On9

手足比球探玩到

韓國70min 之後先真正開波是常識吧，入多粒pls

車ng 派100 5抽1

球探眼殘以為頂入咗咋

係唔撚係架？球證咪撚迫害喎

Cashed cashed cashed

想問全北係未開波

假撚到 兩場都入完炸

Diu fake 9 me

都冇入，球探on9

全北上盤大波角大全部輸哂

屌你全北汽車 輸左4注

球探太敏感

廢車今場個波唔會過到客隊個龍條底線

有7.5b未

球探驚大家唔記得場波，玩下預警

廢車半首爾坐派100 頭5抽1

屌你老母首爾又炸
球證買左下盤？

本冰反底了

0.5/1b 都唔夠膽入

炸2球

韓k 成日會炸， d 人好緊張， 一射門就封角盤， 一網側就當入， 一危攻就封盤， 所以唔關球證事

手球
唔比12M...
球證要了下盤

屌 2場都炸乜撚啊
玩炸彈人啊依家

頂多20分鐘收錢

Korea

頭先365都2：1左
之後又1：1

但fake，個大細盤有d怪

笑死

冇角冇入波 踢緊乜

廢車仲係無c

VAR啦屌你

仁川頂住

我要7.5呀

c 殺列車

首爾cup啦

頂多陣先
要買絕殺

廢車發難

封左盤？？

似贏波輸盤

支持！！！！

賭波專用電話

角大又針

全南班傻閪咁快撚角球旗

首爾爽手

全北比多4角

首爾轟佢老味

等多陣補個絕殺

Av巴尋晚係咪上到20k?

無呀

琴日連贏6注 今日準備連輸6注
以後唔賭韓假

半4全6

首爾入啦屌你老母

大mon note9用黎睇波 細mon用黎落注

淫川連c連到

dllm 李同國 仔就識生 波又唔見你入咁多

首耳半1全10 廢車半4全6 馬會真係識得開

仲有1.5比大家買 應該有波入

主其他1000倍要了

7.5b思疑都危，都係不了

車win 2.09
買盤果啲情何以堪

5比0都1000倍了

祖記劇本要上映了

7.5b 求你

大家一齊叫首爾

10000

屌10分鐘前1.7入完就炸，on99

車對全南又00

首爾杯啦屌你老母

咁深盤都買
抵輸啦

炸完對家唔入都執返身彩

兩角快手

銀行有幾多錢拎哂出黎買廢車FG

首爾入啦 屌晒你地

全北快刷兩角

全北比多4角呀

ok
跟廿蚊

韓假都係買角細好

AV巴都話 想死咩你

會唔會要申請破產

兩角呀大佬

韓國波真係好難玩

垃圾車開始入波

86分鐘 1-0
補時 2-0

on9.. 韓國波

無買到，80分都未足水，又引人買

全黑有無水

全北blacklisted
榜首坐得太穩
hea踢和都食撚滑冠軍

韓狗五場絕殺搖撚準備

-1都輸架啦
唔關深唔深事

全南企晒係禁區 班廢閪全北腳都起唔到

首爾絕殺未

兩角呀 屌

GOAL~~~~~~~~~~~

1:0

真goal

goal?

goalllll

宜家先1:0
DLLM

Goal 1:0

咁都無offside

車fg 勁

汽1:0

廢車1:0 祖記劇本準備

同拜狗一樣

比多粒啦dllm

補時入多球

夠彊入多粒

終於1-0

終於入

識買一定買無入球

比角呀屌

馬會1.5b冇死錯人

比多2c

VAR?

係咪抽 抽我了

全南

守左80分鐘一谷前就輸
係咪弱撚智

天龍個傻閪咁樣控甩比人入波

車夠膽入多粒

屌 主win2.54買緊

等睇1 1

買我對家咪破產

深盤即買對家
長追必正數

補時屌多粒